尋人 青衣拾得學生八達通一張 請幫推

有位小妹妹係青衣某個巴士站跌左張八達通
如果有人識佢或當時人見到
請通知佢本人搵我拎返啦
TG: @lirespZL

BTW有冇人知件校服係邊間學校
如果呢幾日冇人搵我
或者我交去學校會好啲
唔想交去港鐵同警局
大家幫手推到有關人士見到

推

葉紀南?

好似係 我都諗緊
其實我好多年前都係讀葉記
但真心太耐唔記得

唔好袋住張卡喺街周圍走，會被狗屈你偷八達通

青衣人幫推

我都好擔心
身上幾張八達通
一張泊車入油
一張平時交通
一張公司做野

交比狗啦 想溝女就用tinder啦屌！
再唔係就比翻樓上講嘅學校

而家咪問有冇人sure邊間學校囉
咪話佢大五年啊 大十年都唔岩我年紀啦師父

定荔天

都似 諗諗下似荔天多啲

再推

俾學校冇用,可能畢咗業讀緊u都唔得

因為日期係2015 4年我估未畢業

唔定架... 好可能佢補領過張卡 咁就會issue date唔同
你交去狗鐵到問可能仲好

問佢應該都冇用喎但係

繼續推